6549 9452

頭先係有綫直播聽到
有無人識呢位巴打幫下手？

民陣被捕熱線黎
唔洗再推呢個po

請大家幫手推？